屌那星 今日果48確診大部分係旅行撚 唔係留學生

年紀都遠離求學年齡

有加拿大團 一家大細
愉景灣婚禮家族
老蘭喜愛夜蒲

48個確診得8人係學生

8/48=1/6=16.67%
自行interpret呢個比率高定低，自己判斷

如果香港大爆發全民感染 約死幾千後生 廿萬廢老，抵過上年任何行動
要多謝旅行手足從外國運回消滅藍絲廢老既最強武器
比運槍返黎既手足更勁，美中不足係會中少少自己友

咩叫大部分

而家仲係潛伏期，兩個禮拜內見真章

班柒頭去到外地就唔帶口罩
好撚ON9

所以我都冇否定樓主講法，我只不過叫大家自己判斷16.67%係高定低percentage

旅行撚喺外面無屋企 返嚟係無可避免
留學生呢？ 佢地有宿舍有租屋咖
喺屋企隔離唔得嘅？ 係要返香港嘅

I Juz ask and remind

坐呢批飛機隨時無病變有病

留學生返學係正常，年初冇人估到爆成咁
旅行撚二月尾三月仲去旅行？唔去會死㗎？

旅行撚唔去旅行咪冇事
留學生一早喺外國
而且家下日本人都比人當係中國人打
你試吓呢種滋味 明明自己黃絲 都要比人當藍絲打

冇一個係無辜

咦你又知我未試過 你試過未

人地講今日咁出黎7做咩

原來試過都會咁冇同理心

歧視唔係一日半日嘅事啦
去得外國讀書居住嘅一定經歷過
自己會有各種方式去對付
利申:我就食抗抑鬱藥嘅

但佢地嘅行為就好似支那逃離武漢咁
十幾個鐘困住喺架機度 無病都變有病
傳埋俾d空姐 再傳埋俾空姐d屋企人
佢地自己返到嚟又唔隔離 傳俾自己d屋企人
社區大爆發
佢地對香港人又有冇同理心

明明自己喺嗰邊有屋企 就唔好出嚟播毒啦

想知道點解你Assume留學生返到嚟一定唔隔離? 因為我識嘅真係全部都乖乖地留係屋企十四日，真心想問有幾多單證實咗係因為留學生周圍走傳俾人?

第一段就叫人自生自滅 明明佢哋係香港人

第二段就係 外國情況同武漢情況相似？武漢嚴重好多喎

而且唔隔離嗰班係仆街 但亦有人係想隔離喎
你宜家係以偏相全 當冇人想隔離14日

同理心呢一點 你諗吓邊批人指邊批人自私先囉 講到自己好有同理心咁

其實我嘅論點一直係有居所就唔好飛

不如之後睇下有幾多空姐飛完呢d機中招
因為有呢d回流嘅demand
仆街國泰就加多幾班航班去送d空姐去死
不過連登:空姐=飛雞 對佢地就唔使有同理心

根據攬抄論
應該去機場搖旗仔接機
再擁抱
齊齊坐機鐵出市區打邊爐洗塵

你咁講唔去街咪冇事囉

重點係人地幫你做埋攬炒廢老
都唔知屌乜